馬米高當自己係英文專家？

事源呢條濕鳩係佢個fb page up左條片話陳柏宇grammar錯
睇片：

條友係度串鳩人 態度不知所謂

你使唔使咁玻璃心
佢教人嘅內容係無錯喎
浮誇少少就叫態度唔好？無人逼你睇
雖然我都唔覺得呢個lingu仔有幾勁
但係呢條片無問題

咁叫浮誇？ 呢啲擺明係狗眼看人低啦
學啲comments話齋 佢真係成個港女咁

乜水

sup9 youtuber

雖然教得岩

但好撚GAY

可能係

蒲開校園台都知我讀薄大

精深

on9

陳柏宇無乜好感 但係呢個youtuber個咀臉仲衰過伍公子

好明題喇